良心公務員請進

有無巴打知有無可能係政府入面做野
五再出糧/拖糧比班黑警

10幾萬公務員有乜可能人手出糧
再者你拖佢糧，遲早都要俾返佢，佢驚鬼你咩